【即時聞風】不利消息頻傳 曾俊華日內回應反擊🗣

近日多次傳出財政司長曾俊華不獲中央支持出選特首，連前立法會主席曾鈺成也被指遇到「紅燈」，但有曾俊華支持者形容曾俊華為出選特首一切準備就緒，而據了解，曾俊華將於日內反擊，爭取曝光機會，在公開場合回應近日種種不利他參選特首的傳聞。

究竟中央是否對曾俊華出選特首開出「紅燈」，曾營方面只說「信有則，不信則無」，未能釋除支持者的憂慮，令部分支持者也承認特首梁振英連任的機會被看高一線，估計因此令曾俊華不得不回應這些消息，以免支持者流失。

對於有傳媒稱曾俊華遇到「紅燈」，曾營中人分析，這些消息或多或少會影響一些支持者的決心，尤其選委會選舉在即，各方其實都緊張最終各人在選委會可以取得多少提名票，從而最終決定是否出選，故各陣營必定想營造有利自己的形勢，故曾俊華也不可以坐以待斃。